日文文宣 屠殺影片字幕

唔識上字幕但粗略翻譯左
請高手指錯
如派上用場請隨意使用
。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。
元朗で白い服を着ていた悪党が市民に追いかけて殴った

悪党が車を止めさせて、ドライバーを襲ったり、車輪を叩いたり。

木の棒、鉄のパイプで無差別に市民を殴った。

車の乗客ら：反撃せよ、逃げよ

西鉄線の元朗駅に侵入した

しまったシャッターを上げで、市民を襲った

その時、警察官が見ないふりして、振り向いて離れた.

まだ、悪党が無差別に市民、乗客と記者に暴力を振るった

市民：なぜ通報を受けながったの？なぜドアを閉めたの？

警察署の入口が閉まった、市民の通報を断った。

まだ、悪党が無差別に市民、乗客と記者に暴力を振るった

市民：やめて、やめて、殴らないで

女の記者が殴られた

列車に駆け込むと、その中に市民を殴った

車掌（鉄道会社）がドアを閉めろことを断って、乗客に降りなさいを命じた。

その市民がやめてほし、膝まじいでもなぐられた。

その妊婦が殴られて倒れてしまった。

女の乗客：先、発車しないの車内アナウンスが流れながら、悪党は列車に駆け込んで、市民を殴った。ホームで悪党大人数集またが、車掌また降りなさいを言った。悪党が無差別に攻撃して、男の乗客が自分たちを守った。そして傘を支えて、抵抗した。悪党がものを投げで、木の棒で殴った。自分がおばさんたちに抱かれって守てくれた。男の乗客がたくさん攻撃を受けても、女の人と子供いるから、悪党がもっと激しく殴るの可能性を気配したので、反撃しながった。
怪我した男の人が列車に戻って、私がもう一度彼が狙われないように、前に立って、攻撃を受けた。長い時間待って、ついに発車した。今屯門方面に向かっている。

その後、親政府の議員何君堯と白い服着ている人たち握手して、拍手した。
お疲れを言った。

記者：なぜそんなに遅くれて着いた？
李漢民警部：遅れたどが、遅くれなかったどが、私は知らはい。我々は通報を受けたら、来た。何時間掛かる
記者：いつ通報を受けたか？
李漢民警部：腕時計を見なガった。Sorry.あなたが先の混乱を見たか？見たが？
記者：はい
李漢民警部：あなたも見たこそ、我々が腕時計を見る時間もなかった。でしょう？OK?
記者：着いた時、白い服を着ているものが見えたか？
李漢民警部：今、しばらくあなたにそういう問題を答える時間がない。
記者：あなたが普通に勤務中にも腕時計を見ないか？
李漢民警部：必要な場合、広報課広聴係に連絡してください。
記者：誰か逮捕したか？
李漢民警部：今ごろ、私の知る限りではながった

同時、誰でも逮捕されながった。

悪党が元朗で横暴3時間過ぎ
無差別に市民、乗客と記者を襲った。

ドライバーを襲ったり
運転手 會好D

運転手、自己覺得指職業司機味道重d

係公司睇唔到片, 有無中文原文?
幫手執下

要時間,請等等

唔好出住, 好多別字。
大家幫幫手改左別字再執文筆。

感謝申し上げます。

[文宣]推到全世界都知香港有幾威

呢度有D日文版晌度，睇住先啦

唔識日文幫推！

推

PART1 with 自己聽到嘅廣東話回已有字幕、請check住先,唔該

元朗で白い服を着ていた悪党が市民に追いかけて殴った
元朗大批白衣人街頭追打市民

悪党が車を止めさせて、ドライバーを襲ったり、車輪を叩いたり。
暴徒截停車輛襲擊司機及擊打車輪

木の棒、鉄のパイプで無差別に市民を殴った。
手持木棍、鐵通等武器差别圍毆市民

車の乗客ら：反撃せよ、逃げよ
男：嘩屌你老母
女A:做咩唔落呀？！還拖吖,走吖

西鉄線の元朗駅に侵入した
衝入元朗西鐵站

しまったシャッターを上げで、市民を襲った
拉起已關閉的鐵閘追打市民

その時、警察官が見ないふりして、振り向いて離れた.
期間警察視若無睹轉身離去

まだ、悪党が無差別に市民、乗客と記者に暴力を振るった
暴徒無差别襲擊市民、乘客及記者

市民：なぜ通報を受けながったの？なぜドアを閉めたの？
女Ｂ:點解唔比報案？我想問點解要落閘呀？

警察署の入口が閉まった、市民の通報を断った。
警察拒絕受理,關上警署大門

男Ｂあの人も狂った
痴線架果條友

まだ、悪党が無差別に市民、乗客と記者に暴力を振るった
暴徒無差别襲擊市民、乘客及記者

悲鳴
市民：やめて、やめて、殴らないで

女の記者が殴られた
女記者受襲片段

粗口

列車に駆け込むと、その中に市民を殴った
暴徒衝入車箱摳打市民

車掌（鉄道会社）がドアを閉めろことを断って、乗客に降りなさいを命じた。
港鐵拒絕關車門並要求乘客離開車箱

その市民がやめてほし、膝まじいでもなぐられた。
有市民跪求停手反被打
男；Sorry.Sorry.

その妊婦が殴られて倒れてしまった。
有孕婦被毆打受傷倒地

SORRY我都係有限公司，同晌公司有D困難譯，請容許我跳住黎執。但我已經叫晒其他日文人架喇。

執錯別字既晌樓下，其他日文高手接力啊！

我建議用ヤクザ代替悪党

元朗でヤクザと思われる白Tシャツの団体が市民に追いかけて攻撃した。
（元朗大批白衣人街頭追打市民）

ヤクザが車を止めさせて、運転手を襲ったり、車輪を叩いたり。
（暴徒截停車輛襲擊司機及擊打車輪）

その時、警察が見て見ぬふりをしていて、、振り向いて駅から離れた.
（期間警察視若無睹轉身離去）

また、ヤクザが無差別に市民、乗客と記者に暴力を振るった
（暴徒無差别襲擊市民、乘客及記者）

市民：なぜ通報を受けなかったの？なぜシャッターを閉めたの？
（女Ｂ:點解唔比報案？我想問點解要落閘呀？）

車掌（鉄道会社）がドアを閉めることを断って、乗客に降りなさいを命じた。
（港鐵拒絕關車門並要求乘客離開車箱）

その市民がやめてほし、跪てもなぐられた。
（ 有市民跪求停手反被打）
男；Sorry.Sorry.

＊ ながった→なかった。 ＊まだ→また。

袋住先

元朗で白Tシャツを着た暴力団員が路上で一般市民を襲撃
元朗大批白衣人街頭追打市民

暴力団員が車の進行を阻止、運転者を襲ったり、車輪を叩いたりなどの暴行を。
暴徒截停車輛襲擊司機及擊打車輪

木の棒、鉄のパイプなどの武器で一般市民へ無差別テロ。
手持木棍、鐵通等武器差别圍毆市民

暴力団員はMTRの元朗駅に侵入した
衝入元朗西鐵站

閉まったはずのシャッターを上げ、一般市民に襲い掛かった
拉起已關閉的鐵閘追打市民

その時、息がかかった現場警察は見ないふりをし、反対方向に振り向いて離脱
期間警察視若無睹轉身離去

暴力団員は市民、乗客と記者に無差別テロ攻撃
暴徒無差别襲擊市民、乘客及記者

市民：なぜ通報できないですか？なぜシャッターを閉めた？
女Ｂ:點解唔比報案？我想問點解要落閘呀？

警察署の入口が閉まったまま、一般市民の通報を無視。
警察拒絕受理,關上警署大門

男Ｂ あの人正気じゃない
痴線架果條友

暴力団員は市民、乗客と記者に無差別テロ攻撃
暴徒無差别襲擊市民、乘客及記者

悲鳴
市民：やめて、やめて、殴らないで

女性記者も暴行を受けて負傷
女記者受襲片段

粗口

暴力団員は列車内まで侵入し、中の乗客に暴力を振る
暴徒衝入車箱摳打市民

車掌（鉄道会社）は列車ドアを閉じることに拒否、反面乗客に降りるよう命令した。
港鐵拒絕關車門並要求乘客離開車箱

暴力団員に暴行の停止を懇願した市民も殴られた
有市民跪求停手反被打
男；Sorry.Sorry.

妊婦でさえ暴行を受け地面に倒れてしまった。
有孕婦被毆打受傷倒地

建議用formal啲嘅字
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
元朗で市民に追いかけて殴る白い服のヤクザ

ヤクザが車を止めさせ、運転手を襲ったり、車輪を叩いている

木の棒、鉄のパイプで無差別に市民を襲撃

車内乗客：反撃せよ、逃げろ

西鉄線の元朗駅に侵入

しまったシャッターを上げ、市民を襲撃

見ないふりをして離れた警察官

無差別に市民、乗客及び記者に暴力を振るったヤクザ

市民：なぜ通報を受けなかったの？なぜ扉を閉めたの？

警察署の入口が閉まり、市民の通報も受けられず

無差別に市民、乗客と記者に暴力を振るったヤクザ

市民：やめて、やめて、殴らないで

殴られた女性記者

列車に駆け込み、車内の市民を襲撃

車掌がドアを閉めることを断り、乗客を降りさせた

やめてって言いながら、膝まじいた男性が殴られた

襲撃されて倒れた妊婦
⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯⋯
下面太長，收工再睇
有錯勿屌

睇咗日本新聞係用「白い服の集団」
ヤクザ之類字眼怕冇咁中立會有人反感

建議多用
"暴力團" "暴力團員" "暴行" "テロ" 等字眼

頑張っています

part 2

女の乗客：先、発車しないの車内アナウンスが流れながら、悪党は列車に駆け込んで、市民を殴った。ホームで悪党大人数集またが、車掌また降りなさいを言った。悪党が無差別に攻撃して、男の乗客が自分たちを守った。そして傘を支えて、抵抗した。悪党がものを投げで、木の棒で殴った。自分がおばさんたちに抱かれって守てくれた。男の乗客がたくさん攻撃を受けても、女の人と子供いるから、悪党がもっと激しく殴るの可能性を気配したので、反撃しながった。
怪我した男の人が列車に戻って、私がもう一度彼が狙われないように、前に立って、攻撃を受けた。長い時間待って、ついに発車した。今屯門方面に向かっている。

岩岩架列車咪話唔肯開嘅。唔肯開、唔肯開。跟住D白色衫衝埋上入架車入面打人。但係架車都仲竟然廣播叫我地離開車箱但係月台上面全部都係白色衫嘅人。佢地係車入面見人就打,佢唔理人係咩人,總言之就算收工嘅平民,佢都打。跟住車入面d男人就幫手頂啦。叫我地有姐就攞出黎,要開住d人檔佢地啦。佢地dum野入黎啦、小心地滑果d牌全部都被佢地打到爛晒咁樣照dum入黎車箱都不得止,仲要拎住木棍打我地羅。跟住我好彩無比人打都係因為我前面有好多人抱住我。D嬸嬸又抱住我幫我擋晒、所以我先無比人打呀。跟住d男人都幫我地擋,佢地唔取還手因為知道一還手就會比人打得我地仲甘d,我地後面果d女人小朋友都打。跟住我後面果個已經係爆炸頭流晒血嘅男人,係下邊大戰完上黎,跟住我就係佢前面擋,因為我好驚果d白色衫嘅人繼續target係呢地人身上。跟住依家等左好耐好耐之後,架車終於開,衣家就去緊屯門站囉。

俾少少時間我，改緊。
利申: 教日文。

支持SENSEI出手

抱歉，公司開唔到LINK。只能靠文字直譯。
匆忙中一定有錯。唔該咁多位CROSSCHECK。

元朗で市民が白いＴシャツの悪党集団に追いかけて襲われた事件が発生した。
元朗大批白衣人街頭追打市民

悪党集団が通過車を止め、運転手を襲撃し、車輪を叩いた。
暴徒截停車輛襲擊司機及擊打車輪

木刀、鉄パイプなどの凶器を使用して無差別に市民を攻撃した。
手持木棍、鐵通等武器差别圍毆市民

車の乗客ら：反撃せよ、逃げよ
男：嘩屌你老母
女A:做咩唔落呀？！還拖吖,走吖

西鉄線の元朗駅に突進した
衝入元朗西鐵站

しまったシャッターを無理矢理上げて、市民を襲った
拉起已關閉的鐵閘追打市民

現場にいる警察官が見ないふり、目を背けてその場を離れた
期間警察視若無睹轉身離去

悪党集団が無差別に市民、通勤客やレポーターなどに暴力を振った
暴徒無差别襲擊市民、乘客及記者

市民：なぜ通報を受けないんですか？なぜシャッターを閉めたんですか？
女Ｂ:點解唔比報案？我想問點解要落閘呀？

警察が警察署の入口を閉め、市民の通報を受理しなかった。
警察拒絕受理,關上警署大門

男Ｂあいつは狂った
痴線架果條友

悪党集団が無差別に市民、通勤客やレポーターなどに暴力を振った
暴徒無差别襲擊市民、乘客及記者

悲鳴
市民：やめて、やめて、殴らないで

女のレポーターが襲われた
女記者受襲片段

粗口

列車に逃げたとしても、悪党集団に追いかけられ、また攻撃られた
暴徒衝入車箱摳打市民

列車の車掌が扉を閉めることを拒否し、乗客を降りさせた
港鐵拒絕關車門並要求乘客離開車箱

ある市民がやめてほしいと土下座したのに、殴られた
有市民跪求停手反被打
男；Sorry.Sorry.

ある妊婦が暴力を振られて倒れてしまった。
有孕婦被毆打受傷倒地

LAST

その後、親政府の議員何君堯と白い服着ている人たち握手して、拍手した。
お疲れを言った。

建制議員事後與白衣人士握手及鼓掌
𡃁：支持支持支持支持支持
大家握下手
何妖:辛苦你喇
白衫：唔辛苦

記者：なぜそんなに遅くれて着いた？
李漢民警部：遅れたどが、遅くれなかったどが、私は知らはい。我々は通報を受けたら、来た。何時間掛かる
記者：いつ通報を受けたか？
李漢民警部：腕時計を見なガった。Sorry.あなたが先の混乱を見たか？見たが？
記者：はい
李漢民警部：あなたも見たこそ、我々が腕時計を見る時間もなかった。でしょう？OK?
記者：着いた時、白い服を着ているものが見えたか？
李漢民警部：今、しばらくあなたにそういう問題を答える時間がない。
記者：あなたが普通に勤務中にも腕時計を見ないか？
李漢民警部：必要な場合、広報課広聴係に連絡してください。
記者：誰か逮捕したか？
李漢民警部：今ごろ、私の知る限りではながった

A：咁點解咁遲先嚟嘅？
狗：遲唔遲呢我唔知,我地係收到call,我地嚟架。
B：:你地幾點接報架?
狗：究境要嚟幾耐呢.我嚟嘅睇唔到錶呀,SORRY 吖,你見唔見到頭先係都幾亂下架,見到架可？
B：係呀
A：你地見唔見到架
狗：如果你見到就知啦,咁我地又點可以有機會睇錶呢,係咪呀。
B咁你嚟到嘅時候仲見唔見到d白衫嘅群體呢？
狗：唔需要,唔需、我依家暫時末有時間答你呢d類似嘅問題,Ok
A：咁姐係你平時出對係唔睇錶嘅？唔睇時間嘅？
狗：有需要嘅呢你同我地pprb聯落返吖
A：咁你有冇拉到人呀？
B：有冇拘捕過任何人呀？
狗：え暫時我所知未有
同時、誰でも逮捕されながった。

同時表示無人被捕

悪党が元朗で横暴3時間過ぎ
無差別に市民、乗客と記者を襲った。

黑幫横行元朗超過三小時
無差别襲擊市民,乘客及記者
大量市民受傷

期間香港警方堅持不受理報案,警局拉閘

事後指「無發現任何人持有攻擊性武器亅
未有作出任何拘捕行動
同時表示無人被捕

勝手に一旦休憩入ります
お先に失礼します。
お疲れ様です。

推！推！推！推！推！

推！

唔識日文都推，可以嘅出埋韓文

完整版,有錯請屌並自行修改
歡迎為港戰鬥巴絲隨意使用

元朗大批白衣人街頭追打市民

暴徒截停車輛襲擊司機及擊打車輪

手持木棍、鐵通等武器差别圍毆市民

男：嘩屌你老母
女A:做咩唔落呀？！還拖吖,走吖

衝入元朗西鐵站

拉起已關閉的鐵閘追打市民

期間警察視若無睹轉身離去

暴徒無差别襲擊市民、乘客及記者

女Ｂ:點解唔比報案？我想問點解要落閘呀？

警察拒絕受理,關上警署大門

痴線架果條友

暴徒無差别襲擊市民、乘客及記者

女記者受襲片段

暴徒衝入車箱摳打市民

港鐵拒絕關車門並要求乘客離開車箱

有市民跪求停手反被打
男；Sorry.Sorry.

有孕婦被毆打受傷倒地

女乘客：岩岩架列車咪話唔肯開嘅。唔肯開、唔肯開。跟住D白色衫衝埋上入架車入面打人。但係架車都仲竟然廣播叫我地離開車箱但係月台上面全部都係白色衫嘅人。佢地係車入面見人就打,佢唔理人係咩人,總言之就算收工嘅平民,佢都打。跟住車入面d男人就幫手頂啦。叫我地有姐就攞出黎,要開住d人檔佢地啦。佢地dum野入黎啦、小心地滑果d牌全部都被佢地打到爛晒咁樣照dum入黎車箱都不得止,仲要拎住木棍打我地羅。跟住我好彩無比人打都係因為我前面有好多人抱住我。D嬸嬸又抱住我幫我擋晒、所以我先無比人打呀。跟住d男人都幫我地擋,佢地唔取還手因為知道一還手就會比人打得我地仲甘d,我地後面果d女人小朋友都打。跟住我後面果個已經係爆炸頭流晒血嘅男人,係下邊大戰完上黎,跟住我就係佢前面擋,因為我好驚果d白色衫嘅人繼續target係呢地人身上。跟住依家等左好耐好耐之後,架車終於開,衣家就去緊屯門站囉。

建制議員事後與白衣人士握手及鼓掌
𡃁：支持支持支持支持支持
大家握下手
何妖:辛苦你喇
白衫：唔辛苦

Ｃ：咁點解咁遲先嚟嘅？
狗：遲唔遲呢我唔知,我地係收到call,我地嚟架。
D：:你地幾點接報架?
狗：究境要嚟幾耐呢.我嚟嘅睇唔到錶呀,SORRY 吖,你見唔見到頭先係都幾亂下架,見到架可？
B：係呀
D：你地見唔見到架
狗：如果你見到就知啦,咁我地又點可以有機會睇錶呢,係咪呀。
B咁你嚟到嘅時候仲見唔見到d白衫嘅群體呢？
狗：唔需要,唔需、我依家暫時末有時間答你呢d類似嘅問題,Ok
D：咁姐係你平時出對係唔睇錶嘅？唔睇時間嘅？
狗：有需要嘅呢你同我地pprb聯落返吖
Ｃ：咁你有冇拉到人呀？
D：有冇拘捕過任何人呀？
狗：er暫時我所知未有

同時表示無人被捕

黑幫横行元朗超過三小時
無差别襲擊市民,乘客及記者
大量市民受傷

期間香港警方堅持不受理報案,警局拉閘

事後指「無發現任何人持有攻擊性武器亅
未有作出任何拘捕行動

お疲れ！

一收工會有大把人出手。
THANK YOU!!

女の乗客：先、列車がなかなか発車しないから、悪党が列車に駆け込んで、私たちを襲った。大勢の白いＴシャツの悪党がホームで集まっているのに、、車掌が降りなさいと命じた。悪党集団が無差別に乗客や通勤客を襲い掛かってきたから、男の乗客がみんなを守ろうとして素手で抵抗していた。私たちも一生懸命傘を支えて抵抗していた。悪党が表示ボードなど、さまざまなものを私たちに投げたり、木刀でを殴ったりしていた。私が怪我なく無事になったのは、おばさんたちに守られていたからだ。男の乗客がたくさんの攻撃を受けていたのに、反撃しなかった。女の人や子供もいたから、それ以上悪党を怒らせると、もっと激しく殴られると心配してくれた。しばらくそのあと駅で襲われて怪我した、血まみれの男の人が列車に入ったので、私も彼の前に立って抵抗しようとした。長い時間待って、ついに発車した。今屯門方面に向かっている。

岩岩架列車咪話唔肯開嘅。唔肯開、唔肯開。跟住D白色衫衝埋上入架車入面打人。但係架車都仲竟然廣播叫我地離開車箱但係月台上面全部都係白色衫嘅人。佢地係車入面見人就打,佢唔理人係咩人,總言之就算收工嘅平民,佢都打。跟住車入面d男人就幫手頂啦。叫我地有姐就攞出黎,要開住d人檔佢地啦。佢地dum野入黎啦、小心地滑果d牌全部都被佢地打到爛晒咁樣照dum入黎車箱都不得止,仲要拎住木棍打我地羅。跟住我好彩無比人打都係因為我前面有好多人抱住我。D嬸嬸又抱住我幫我擋晒、所以我先無比人打呀。跟住d男人都幫我地擋,佢地唔取還手因為知道一還手就會比人打得我地仲甘d,我地後面果d女人小朋友都打。跟住我後面果個已經係爆炸頭流晒血嘅男人,係下邊大戰完上黎,跟住我就係佢前面擋,因為我好驚果d白色衫嘅人繼續target係呢地人身上。跟住依家等左好耐好耐之後,架車終於開,衣家就去緊屯門站囉。

Push

我一定唔係呢度日文最好的人，一切尚待改善。但我可能係比較得閒個個，所以多多都做!!

等我!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

有無後制高手,細佬毒撚一個唔識整字幕落條片同無有力渠道
流通,跪求高手接力。

利申：日本人の友達一人しがない

有心人請share

日本返工黎支援

元朗で白い服を着ていた悪党が市民に追いかけて殴りました。
元朗大批白衣人街頭追打市民

悪党が車を止めさせ、ドライバーを襲ったり、車輪を叩いたりしていました。
暴徒截停車輛襲擊司機及擊打車輪

木の棒、鉄のパイプで無差別に市民を殴っていました。
手持木棍、鐵通等武器差别圍毆市民

車の乗客ら：反撃せよ、逃げよ
男：嘩屌你老母
なんだこれ
女A:做咩唔落呀？！還拖吖,走吖
降りて！なんで降りないの？反撃してよ！逃げて！

西鉄線の元朗駅に駆け込みました
衝入元朗西鐵站

しまったシャッターを無理やり上げで、市民を襲っていました。
拉起已關閉的鐵閘追打市民

その間、警察官が見えないふりして、振り向いて去っていました。
期間警察視若無睹轉身離去

また、悪党が無差別に市民や乗客と記者に暴力を振るっていました。
暴徒無差别襲擊市民、乘客及記者

市民：なぜ通報を受け付けていなかったの？なぜドアを閉めたの？
女Ｂ:點解唔比報案？我想問點解要落閘呀？

警察は市民の通報を断って，ドアを締めました。
警察拒絕受理,關上警署大門

男Ｂ:あの人も狂った
痴線架果條友

また、悪党が無差別に市民、乗客と記者に暴力を振るっていました
暴徒無差别襲擊市民、乘客及記者

悲鳴
市民：やめて、やめて、殴らないで

女性の記者が殴られました
女記者受襲片段

粗口

列車に駆け込んで，中にいる市民を殴りました。
暴徒衝入車箱摳打市民

車掌（鉄道会社）がドアを閉めろという要求を断って、乗客に降りなさいと命じた。
港鐵拒絕關車門並要求乘客離開車箱

男性が跪いて，やめてくださいとお願いしたが，同じ殴られました。
有市民跪求停手反被打
男；Sorry.Sorry.

妊婦さんが殴られて倒れてしまいました。
有孕婦被毆打受傷倒地

其實我諗緊除左對話之外
應該點話比日本人知
用無預設立場方式好定係控訴暴政好
OR WHY MOT BOTH
對親港反中程度做兩個VERSION

女の乗客：さっき、発車しないのアナウンスが車内に流れながら、悪党は列車に駆け込んで、市民を殴った。
ホームで悪党が大量に集まっていても車掌また降りなさいを言った。
悪党が無差別に仕事帰りの市民で有ろうか誰でも攻撃した，そして車内にいる男性が悪党の攻撃から守ってくれた。
悪党が周りにあるものを車内の市民に投げ、木の棒で殴った。
おばあちゃんたちが私を抱え込んで棒の叩き受けてくれたから私は怪我してなかった。男性の乗客反撃しなかったわけが，女性と子供もいるから、反撃したら悪党がもっと激しく殴るの可能性を遠慮していたから，攻撃を受けるしかできなかった。
頭怪我して頭に血だらけの男の人が下の改札から列車に戻って、その男が二度と殴られないように前に立って守っていた。
長い時間経って、今やっと発車したして屯門方面に向かっている。

岩岩架列車咪話唔肯開嘅。唔肯開、唔肯開。跟住D白色衫衝埋上入架車入面打人。但係架車都仲竟然廣播叫我地離開車箱但係月台上面全部都係白色衫嘅人。佢地係車入面見人就打,佢唔理人係咩人,總言之就算收工嘅平民,佢都打。跟住車入面d男人就幫手頂啦。叫我地有姐就攞出黎,要開住d人檔佢地啦。佢地dum野入黎啦、小心地滑果d牌全部都被佢地打到爛晒咁樣照dum入黎車箱都不得止,仲要拎住木棍打我地羅。跟住我好彩無比人打都係因為我前面有好多人抱住我。D嬸嬸又抱住我幫我擋晒、所以我先無比人打呀。跟住d男人都幫我地擋,佢地唔取還手因為知道一還手就會比人打得我地仲甘d,我地後面果d女人小朋友都打。跟住我後面果個已經係爆炸頭流晒血嘅男人,係下邊大戰完上黎,跟住我就係佢前面擋,因為我好驚果d白色衫嘅人繼續target係呢地人身上。跟住依家等左好耐好耐之後,架車終於開,衣家就去緊屯門站囉。
0
0

親中派の立法会議員何君堯が白いＴシャツの悪党のボスと握手
悪党のメンバーが拍手
建制議員事後與白衣人士握手及鼓掌

メンバー：がんばれ！がんばれ！
𡃁：支持支持支持支持支持

握手しましょうよ
大家握下手

何：お疲れ様！
何妖:辛苦你喇

白ボス：とんでもない
白衫：唔辛苦

レポーターＣ：どうして警察の到着が遅れたんですか？
Ｃ：咁點解咁遲先嚟嘅？

警察官：遅れたかどうか知らん。とにかく通報を受けて、現場に来た
狗：遲唔遲呢我唔知,我地係收到call,我地嚟架。

レポーターＣ：通報が何時に来たんですか？
D：:你地幾點接報架?

警察官：遅れたと言われても時計を見なかったから知らんけど。先もいただろう？現場があんなり荒らされていて、時計を見る余裕がないって分かるだろう？
狗：究境要嚟幾耐呢.我嚟嘅睇唔到錶呀,SORRY 吖,你見唔見到頭先係都幾亂下架,見到架可？如果你見到就知啦,咁我地又點可以有機會睇錶呢,係咪呀。

レポーターＢ：では現場に到着したとき、白いＴシャツを見ている集団を見たんですか？
B咁你嚟到嘅時候仲見唔見到d白衫嘅群體呢？

警察官：答える必要はない。今この類の質問には答える時間がないんだ。もういいだろう？
狗：唔需要,唔需、我依家暫時末有時間答你呢d類似嘅問題,Ok

レポーターＤ：つまり勤務中時計を見ないのは普通ってことですか？時間を見ないんですか。
D：咁姐係你平時出對係唔睇錶嘅？唔睇時間嘅？

警察官：必要としたら、pprb（広報部）に連絡しろ。
狗：有需要嘅呢你同我地pprb聯落返吖

レポーターＣ：逮捕者はいるんでしょうか。
Ｃ：咁你有冇拉到人呀？

レポーターＤ：だれか逮捕されているんですか。
D：有冇拘捕過任何人呀？

警察官：俺の知る限りいない。
狗：er暫時我所知未有

逮捕者はいない
同時表示無人被捕

元朗が暴力団員に荒らされていた３時間
黑幫横行元朗超過三小時

悪党集団が無差別に市民、通勤客やレポーターなどに暴力を振った
無差别襲擊市民,乘客及記者

大勢の一般市民が負傷
大量市民受傷

にもかかわらず、警察が市民の通報を受理しなく、警察署の入口まで閉めた
期間香港警方堅持不受理報案,警局拉閘

現場に到着後「武器を持っている人が見当たらず」
事後指「無發現任何人持有攻擊性武器亅

誰も逮捕しなかった
未有作出任何拘捕行動

翻訳の部分について、全然文句なく。自分がそれ以上程度は絶対無理です。
自分が連登の初心者(P)なんですけと、みんなが最終案を決める方法全く分からないです。教えてください。

その後、親政府の議員何君堯と白い服着ている人たち握手し、拍手した。
お疲れ様と言っていた。

建制議員事後與白衣人士握手及鼓掌
𡃁：支持支持支持支持支持
大家握下手
何妖:辛苦你喇
白衫：唔辛苦

記者：なぜ着くのこんなに遅かった？
李漢民警部：遅れているかどうか知らんが，我々は通報を受けて来ているのだ。
記者：いつ通報を受けたの？
李漢民警部：腕時計を見れなかった。ごめん，あんたさっきここの混乱見てたよね？どれだけ混乱してたの見えたよね？
記者：はい
李漢民警部：混乱を見ていたらまだこっちが腕時計を見る時間あると思ってる？
記者：来ていた時に、白い服を着ている連中がまだ見えるですか？
李漢民警部：今あなたにそういう問題を答える時間がない。
記者：じゃあなたは普段の勤務中にも時間を見ないってことですか？？
李漢民警部：必要な場合、広報課広聴係に連絡してください。
記者：今逮捕されてる者いるですか？
李漢民警部：今ごろ、私の知る限りではながった

A：咁點解咁遲先嚟嘅？
狗：遲唔遲呢我唔知,我地係收到call,我地嚟架。
B：:你地幾點接報架?
狗：究境要嚟幾耐呢.我嚟嘅睇唔到錶呀,SORRY 吖,你見唔見到頭先係都幾亂下架,見到架可？
B：係呀
A：你地見唔見到架
狗：如果你見到就知啦,咁我地又點可以有機會睇錶呢,係咪呀。
B咁你嚟到嘅時候仲見唔見到d白衫嘅群體呢？
狗：唔需要,唔需、我依家暫時末有時間答你呢d類似嘅問題,Ok
A：咁姐係你平時出對係唔睇錶嘅？唔睇時間嘅？
狗：有需要嘅呢你同我地pprb聯落返吖
A：咁你有冇拉到人呀？
B：有冇拘捕過任何人呀？
狗：え暫時我所知未有

同時、誰でも逮捕されていない事です。

同時表示無人被捕

悪党が元朗で3時間以上横暴，
無差別に市民や乗客と記者を襲っていました。

黑幫横行元朗超過三小時
無差别襲擊市民,乘客及記者
大量市民受傷

その間，警察硬く通報や助けの求めを断って，警察署のドアを締めていました。
期間香港警方堅持不受理報案,警局拉閘

事件後に，「攻撃性武器を持っている者は発見していなかった」というわけで，逮捕は全くしていませんでした。
事後指「無發現任何人持有攻擊性武器亅
未有作出任何拘捕行動
同時表示無人被捕

一齊搞日文文宣？

我都係閒人,一齊搞

もちろんです！ぜひ参加させてください！

可以參考呢個日本人寫嘅嘢

参加させてください！

BBC News Japan 個youtube好多5毛
有個仲話香港大部份人都支持白衫
我日文唔好講唔到咁多
可唔可以幫手入最新條片到話比啲日本人知咩事

OK

用暴力団會唔會好過ヤクザ同悪党 純建議